今晚軌贏到賤種疤，我迷麻三個月！

如果晉級，我迷麻半年

召喚卡奴叔

join us

跟，大多你3個月

Diu 轟呢個陣..冇得迷麻